點睇cctvb 見 支那女排 輸比 俄妹 即刻cut直播？

仲以為會播張家輝反勝片

要播六點半新聞

即刻搵朱智賢班高妹扮中國隊拍段反勝片

歴史片段來

仆你個街亞視嚟嘅喂

要上六點半新聞 其他乜都要讓路

朗拿度

有節目表有真相

大食懶加菲貓重要d

党媒報喜不報憂

之前無線好似已經有前科

動漫御宅族「超級快訊網主」，曾經鉅細無遺記錄，本港兩大免費電視台停播動畫節目（2000年代）

( Show Blocked User - 一切都是因果報應 )

( Show Blocked User - 白汁六粒飯 )

尋日有冇睇嫁你
場波overrun呀 節目調動cut晒冇播啦
係六點半新聞死線 搞到女排都唔比做落去呀
仲攞個schedule出嚟做乜鳩呀

overrun幾耐呀？

一場波由1:30打到6:30?????

前面仲有場日本對塞爾維亞
無睇就咪撚出黎鳩up啦

痴線，咁都block，玩單機啦你